有冇人試過paypal 負錢

上個月賣in-game野 比玩家
用paypal 交易
依家條友玩野申訴退錢
餘額變左負數

有冇人試過 最後點？

推

試過
會用追數公司追你
我住加拿大試過比加拿大追數公司追$30 CAD
大約180 HKD
不過數目唔多嘅（好似我咁）就唔會點理你
隔兩三個禮拜打電話追我數
一個月後還左
數目越高就越煩
嚴重嘅話可以影響credit score
將來買車買樓會可能唔批按揭

錢銀事小 其實係條氣唔順
明買明賣 有哂聊天紀錄
個買家可以咁樣屈番一筆
要我硬食 根本唔撚公平

你又係比買家要求退錢？

我依家申訴審批緊
但google 左通常都要我硬食

屌佢老母好撚濕鳩

我係經外國（唔係加幣/港幣/美金）買野用外國currency 結算
未試過做賣家所以唔清楚
可能係bounce back
我都唔知點解
屌那星
申訴過唔得
要硬食
好彩銀碼唔大
但之後已經remove 曬所有信用卡資料銀行帳戶
唔再用PayPal

「買家購物安全保障」不適用於哪些物品？
有些交易不受此計劃保障，包括但不限於涉及下列物品的交易款項：
無形物品，例如數碼產品
房地產
服務
汽車
工業機械
買家親身取貨的物品

我見paypal 咁寫
game野咪無形物品 如果咁都要比
我以後都做呃人嗰個啦

咪再用啦
我都係中過伏
根著比左佢 費時收數公司降我credit score (真係會）搵我麻煩
但以後唔會再用

真 完左呢單野唔會再用paypal

入錢啦撚樣

試過 條數仲要5位數字
隔左兩年幾 仲未俾 有報警備案

paypal bug黎 好多人用個bug呃錢

你依家仲負緊？ 冇好似上面個巴打咁比人追咩

Btw
買家唔係香港人黎 亦唔係香港
我備案差佬受唔受理

負緊 買家唔係香港人 我有齊whatsapp記錄 tracking number 果陣paypal判我敗訴
我照去報警備案然後唔理佢

無追 可能果條友自己都俾人拉左掛
歐洲國家黎
所以以後唔會再用paypal收錢 當買野payment gateway就算

如果個客話者買家堅持用paypal 咁巴打們就真係小心D

咁我聽日都去差館備定案
巴打記唔記得要準備d 乜
因為係game 入面交易
冇交易紀錄 得tg 對話紀錄
但有哂對方ok, 同意個d 對話

寧願做多少少都唔撚益d 仆街1蚊

game就唔肯定
我果陣有whatsapp記錄 dhl運單號碼

我試試 唔該巴打

其實驚負係度影響信貸評級個d
Paypal 本身都扣唔到我錢

巴打你差Paypal 錢會唔會俾 Paypal告或者影響咩

paypal 垃撚圾

巴打最後點？相同情況

買家同Paypal 索償 話貨不對版
我交番之前d 對話
Highlight 哂佢同意 清楚 明白個d 字眼
證明番佢接受個交易
加上遊戲道具 即係無形貨品 Paypal 唔應該理賠

最尾Paypal 拒絕左佢個申訴 就比番錢我